# Kodi Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#Device Settings

msgctxt "#33000"
msgid "Device Settings"
msgstr "장치 설정"

msgctxt "#33001"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

msgctxt "#33002"
msgid "AlienFX"
msgstr "AlienFX"

msgctxt "#33003"
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgctxt "#33004"
msgid "Bluetooth"
msgstr "블루투스"

msgctxt "#33010"
msgid "Change Your Device Settings"
msgstr "장치 설정을 변경하세요"

msgctxt "#33011"
msgid "[B]CONFIGURE AUDIO SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your audio output"
msgstr "[B]오디오 설정 구성[/B][CR][CR]오디오 출력 관리"

msgctxt "#33012"
msgid "[B]CONFIGURE ALIENFX SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your AlienFX settings"
msgstr "[B]ALIENFX 설정 구성[/B][CR][CR]ALIENFX 설정 관리"

msgctxt "#33013"
msgid "[B]CONFIGURE WIRELESS NETWORK SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your Wireless Network"
msgstr "[B]무선 네트워크 설정 구성[/B][CR][CR]무선 네트워크 관리"

msgctxt "#33014"
msgid "Audio Source"
msgstr "오디오 소스"

msgctxt "#33015"
msgid "Select Audio Source"
msgstr "오디오 소스 선택"

msgctxt "#33016"
msgid "Speaker Configuration"
msgstr "스피커 구성"

msgctxt "#33017"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgctxt "#33018"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "#33019"
msgid "Unable to change audio setting. Please check audio cable is connected properly."
msgstr "오디오 설정을 변경할 수 없습니다. 오디오 케이블이 올바르게 연결되었는지 확인하세요."

msgctxt "#33020"
msgid "Success"
msgstr "성공"

msgctxt "#33021"
msgid "Audio output has been changed successfully."
msgstr "오디오 출력이 변경되었습니다."

msgctxt "#33022"
msgid "Wi-Fi"
msgstr "Wi-Fi"

msgctxt "#33023"
msgid "Enter network password for {0}"
msgstr "{0}의 네트워크 암호 입력"

msgctxt "#33025"
msgid "Unable to connect. Please check your password and try again."
msgstr "연결할 수 없습니다. 암호를 확인하고 다시 시도하세요."

msgctxt "#33026"
msgid "Disconnect Wifi Network"
msgstr "Wi-Fi 네트워크 연결 해제"

msgctxt "#33027"
msgid "Do you want to disconnect {0} ?"
msgstr "{0}의 연결을 해제하시겠습니까?"

msgctxt "#33028"
msgid "Unable to disconnect. Please try again."
msgstr "연결을 해제할 수 없습니다. 다시 시도하세요."

msgctxt "#33029"
msgid "Not ready"
msgstr "준비되지 않음"

msgctxt "#33030"
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

msgctxt "#33031"
msgid "Ad hoc network formed"
msgstr "Ad hoc 네트워크가 형성됨"

msgctxt "#33032"
msgid "Disconnecting"
msgstr "연결 해제 중"

msgctxt "#33033"
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 해제됨"

msgctxt "#33034"
msgid "Associating"
msgstr "연결 중"

msgctxt "#33035"
msgid "Discovering"
msgstr "검색 중"

msgctxt "#33036"
msgid "Authenticating"
msgstr "인증 중"

msgctxt "#33037"
msgid "Connection Status : "
msgstr "연결 상태 : "

msgctxt "#33038"
msgid "Not Available"
msgstr "사용할 수 없음"

msgctxt "#33039"
msgid "Select Speaker Configuration"
msgstr "스피커 구성 선택"

msgctxt "#33040"
msgid "[B]CONFIGURE BLUETOOTH SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your Bluetooth Device"
msgstr "[B]블루투스 설정 구성[/B][CR][CR]블루투스 장치 관리"

msgctxt "#33041"
msgid "Turn ON Bluetooth"
msgstr "블루투스 켜기"

msgctxt "#33042"
msgid "Turn ON Discoverability"
msgstr "검색 기능 켜기"

msgctxt "#33043"
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

msgctxt "#33044"
msgid "Paired"
msgstr "페어링됨"

msgctxt "#33045"
msgid "Speaker configuration has been changed successfully."
msgstr "스피커 구성이 변경되었습니다."

msgctxt "#33046"
msgid "Unable to change speaker configuration."
msgstr "스피커 구성을 변경할 수 없습니다."

msgctxt "#33047"
msgid "Unable to pair the device."
msgstr "장치를 페어링할 수 없습니다."

msgctxt "#33048"
msgid "Device has been paired successfully."
msgstr "장치가 성공적으로 페어링되었습니다."

msgctxt "#33049"
msgid "Compare the passcodes."
msgstr "암호를 비교하십시오."

msgctxt "#33050"
msgid "Does this password on {0} match this one?"
msgstr "{0}의 이 암호가 일치합니까?"

msgctxt "#33051"
msgid "Remove device"
msgstr "장치 제거"

msgctxt "#33052"
msgid "Do you want to remove {0}?"
msgstr "{0}을(를) 삭제하시겠습니까?"

msgctxt "#33053"
msgid "Unable to remove {0}"
msgstr "{0}을(를) 삭제할 수 없습니다."

msgctxt "#33054"
msgid "{0} has been removed successfully"
msgstr "{0}이(가) 삭제되었습니다."

msgctxt "#33055"
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려 주세요..."

msgctxt "#33056"
msgid "Please wait while pairing {0}..."
msgstr "{0}을(를) 페어링하는 중입니다."

msgctxt "#33057"
msgid "Please wait while installing services for {0}..."
msgstr "{0}의 서비스를 설치하는 중입니다..."

msgctxt "#33058"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "#33059"
msgid "Mute Volume"
msgstr "음소거"

msgctxt "#33060"
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

msgctxt "#33061"
msgid "[B]CONFIGURE UPDATES SETTINGS[/B][CR][CR]Manage your updates settings"
msgstr "[B]업데이트 설정 구성[/B][CR][CR]업데이트 설정 관리"

msgctxt "#33062"
msgid "Windows Update"
msgstr "Windows 업데이트"

msgctxt "#33063"
msgid "NVidia Update"
msgstr "NVidia 업데이트"

msgctxt "#33064"
msgid "HiveMind Update"
msgstr "HiveMind 업데이트"

msgctxt "#33065"
msgid "Windows Update Settings"
msgstr "Windows 업데이트 설정"

msgctxt "#33066"
msgid "NVidia Update Settings"
msgstr "NVidia 업데이트 설정"

msgctxt "#33067"
msgid "HiveMind Update Settings"
msgstr "HiveMind 업데이트 설정"

msgctxt "#33068"
msgid "Update Now"
msgstr "지금 업데이트"

msgctxt "#33069"
msgid "Control updates"
msgstr "업데이트 제어"

msgctxt "#33070"
msgid "Automatic update"
msgstr "자동 업데이트"

msgctxt "#33071"
msgid "Notify update"
msgstr "업데이트 알림"

msgctxt "#33072"
msgid "Manual update"
msgstr "수동 업데이트"